{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 그림하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は以下の通りです。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 退室時には清掃がありますので、整理整頓をお願いします。 午前11時から午後4時までは掃除時間で退室時間を必ず守ってください。 追加で人数を予約する場合、基準人数を超える場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、各客室は最大収容人数を厳格に守らなければなりません。 未成年者の場合、保護者の同行なしでは宿泊が不可能であり、客室内では禁煙です。 利用時には施設物に対する責任があり、貴重品紛失時には利用者に責任があります。 客室整理後、退室点検を受けてください。 予約後は必ずペンションに予約確定可否を確認してください。予約状況によって予約不可及びキャンセルが可能です。 キャンセル時は予約当日でも100%払い戻しが可能です。 ご予約及びご利用の際に注意事項がございますのでご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何が行われますか？",
            "answer": "退室時には清掃がありますので、整理整頓をお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間はいつですか？",
            "answer": "午前11時から午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "追加で人数を予約する場合、追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加で予約する場合、1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同行なしでは宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "利用時には何に責任がありますか？",
            "answer": "利用時には施設物に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "退室後に必要な点検はありますか？",
            "answer": "客室整理後、退室点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセル時は予約当日でも100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否を確認するためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "予約後は必ずペンションに予約確定可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "ご予約及びご利用の際に注意事項がございますのでご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 342
    }
}